原來心可以咁痛

..

?

做咩吖

講啦

相信一個人真係好難

你有屋企人，你可愛概寵物多啲望下佢地

有冇睇醫生？心痛咗幾耐？
除咗呼吸不順，仲有冇伴隨流冷汗同眼花病徵？
心絞痛有機會係心肌梗塞嘅徵兆

一齊加油啦好冇

當世界上都有人係一個人
你就唔係一個人

你有我
同埋好多連登巴絲會陪你